有無談判專家可以改變到PoPo

如題

傾到佢地肯死全家就ok

無 做得警察邊有好人

如果港共倒台、唔再有十萬一個月，可能就會轉性晚

談判專家=騙子
佢地目的都係拉鳩你

香港市民會記住你班黑警暴行！

首先談判專家既對象要係有腦 有思考 同埋要係人

回不去了

好中point ahhhhh!